休班警葵涌警署外遇伏 遭3黑衣刀手斬傷

葵涌發生斬人案，消息稱，今日(30日)晚上11時21分，一名駐守葵涌警署槍房警員收工後，步至附近巴士站對開，疑遭3名刀手施襲，當場中刀受傷，兇徒得手後逃走，有目擊者指兇徒逃入新都會廣場躲避，大批警員正封鎖現場一帶調查，並展開搜捕；中刀休班警員由救護車送院救治。

目擊者指，3名刀手俱穿黑色上衣及戴口罩。

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

真係慘 又自己人斬自己人苦肉計

傷成點

係咪個d扮示威者既警察做架？

苦肉計啦, 做咩要著黑衫

劇本

會唔會係大耳窿追數呀......?

十成十得罪黑社會畀黑底斬

黑警今次又得罪乜人

一定係扮示威者嘅警察做嘅！

驚就唔好放工囉

斬人都專登著黑衫
仲要3斬1都斬佢唔死

擺明劇本啦
真係示威者個班而家養精蓄銳

又係星期五有事繼續靠嚇

點解

幫手推，聽日唔係最後一戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

心水清

扮野姐，

又係星期五

麻包袋！

我冇嘢講

苦肉計？

白衫換點衫？

係咪比人追數呀

刀手唔著白衫換黑衫

都話左黑警要做condom啦

黑警斬黑警

爭升職

流浮山刀手終於到

張單唔係要攞命

好有興趣知咩目的呢

卧底唔識著黑衫嘅

浩園仲夠唔夠位?

一早已經有人警告左警察, 林鄭諗住搵人殺自己人玩嫁禍

有晒劇本

班鄉黑好恐怖啊
肯定係做完野 應承左唔拉 出爾反爾
麵鳩你啦

李漢民.gif

點都好啦，都係一句
抵撚死

咪係

專登著黑衫，今日又無示威活動，好撚假喎，著黑衫方便俾人追捕咩

好波！

係咪自己做嫁
又想老屈

報番大陸就話黑衣人斬警察呀?

遲下斬撚埋大陸豬

推

咁危險
不如番大灣區避下啦

警察臥底

同黑社會傾唔掂條數？

警察又收美國錢俾人斬？

抵撚死，斬得好

專業d，應該叫喬裝

說好的麻包袋呢

星期五例行劇本

驚就唔好收工

欠債啦

痴撚線 已經要守槍房架啦得罪你班飛虎D咩咁樣黎做苦肉計

次次都拉唔到人
紋晒身知咩事啦

死左未先

無找外圍數啦梗喺。
賭海無崖。

三個人斬都斬唔死，喂，臨時演員都係演員

嘩 班黑社會咁狼死呀 自己友都斬

林鄭真係要幾個警察祭旗再鎮壓

邊個阿sir爭大耳窿錢啊

大耳窿又係，洗唔洗咁暴力

建議設立一個對話平台比雙方溝通

是旦啦

用大家樂膠刀？

黑社會正仆街

中共大六賊要佢地死一百几十個. 劇本之一. 正式上演
放心, 警員陣亡, 黨唔會忘記POPO.
必定會照顧其家屬到大灣區定居!

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

會唔會係揾人做完野比唔足錢，如果係既就真係抵鳩死

扮啦...又用苦肉計...收皮啦黑警

吹行晒風啦一早

元朗鄉黑收唔足錢！！！！

何君堯落地獄！！！

做黑警 ，會成日得罪黑社會 比人斬好正常

係咪比人出賣呀

叫完啲元朗白衫鄉黑做完嘢就撓起佢哋告告暴動
人哋尋仇好正常

黑衫戴口罩斬人仲唔係黑社會所為？

士氣＋100%

又會咁巧合係831香港局勢最高危的情況之前發生依d野既?

苦肉計，個timing又會啱到咁
好似以前希特拉縱火燒國會然後嫁禍俾德國共產黨
之後啲狗就可以乘勢升級開槍

不割𥱊

歷史審判開始來臨

又苦用計 星期一又有劇本讀

有冇得入浩園?

你班mon post狗睇真啲啦
咁撚認真幫人打江山
人地為咗達成目標擺撚晒你地上枱啊
邊撚個care你地條狗命啊
一個都冇啊

到底抗爭者幾時先識反向滲透，着白衫燒美國大使館，逼美國出手呀？

示威者邊有咁撚勇武丫，個個都講下就算ga la

有的話早就推翻左政府啦

文宣要先下手為強

仆街 自編自導自演
再老屈示威者

死黑警係咪賭外圍唔撚找數阿 抵死啦

警方會喬裝不同人士執行職務

嫁禍，所以緊急法？

應該係驚記者會無野講 次次做錄音機

咪扮野啦 每間局出面有幾多便衣呀

😴😴😴斬死先講啦

係咪爭人貴利呀？

擺明做戲啦屌
自己安排人斬自己友
再成班呃OT通宵搵人

擺明造新聞啦

次次有集會之前就喺度自編自導

唔係話3人一組放工咩

係咪有警員角色扮演喳
上次1隻藍絲劈人都插穿肺 3劈1冇番咁上下重傷都好撚假下 等fc
定林鄭想搵隻condom嚟谷聽日啲狗嘅情緒？

警犬著黑衫扮示威者斬自己同僚行苦肉計呀？你班警犬睇下你地上頭點對你地啦。為左政治目的就搵人斬你地搏同情呀，識醒未呀

應該係黑警同黑社會嘅劇本
但係有冇諗過 乜嘢叫破窗效應
藍屎有 香港人都會有

831唔係終極一戰，戰場係收工同學校

自己友比人斬就咁快手搜捕，市民比黑社會打，比人斬就HEA做？

邊到有刀手啲斬人手法可以做得咁順手

有導演失業可以去見工

收皮啦，老屈

為咗聽日提高武力做準備

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

好人好姐做咩俾人斬啊

收皮啦又自導自演
黑警

無論係咪手足做 呢3個刀手都做咗我地想做而唔敢做嘅事 真係多謝佢哋都黎唔切

好慘啊
快啲拉個暴徒

又做大龍鳳為聽日做準備,屎橋

推 推到有警察死為止

又做戲返大陸交差維穩

似中央陷阱

fact checked!
警察同元朗黑社會和哥傾唔掂數
和哥因為好多馬仔比人拉左要報仇
請廣傳

又做戲

徐步高2.0

仆你個街，你都係想逼籍口宣揚運場失敗啫
屌你老母

咦，又係大遊行前夕？

大家一人退一步唔好咩
點解要挽到咁

好人一世平安

今鋪真係做condom

【警察欠債】2018年下半年累計29人無力還債 有警員欠債14年

熱烈地彈琴熱烈地唱

警方會喬裝成不同人士

push

做夠戲未 ? 做咗咁耐 個劇本可以拎星雲獎喇屌

輕傷做戲

那麼牛b

「大台」劇本已上

自己搵臥底

咁岩今日好似拉多個告暴動

有冇可能咁多事同一日發生??

步至附近巴士站對開，疑遭3名刀手施襲
fact checked

六 -> 陸
几 -> 幾

狂賀

一定係
不嬲都好多爛賭狗

支持！！！

唔知有幾多安家費呢

斬人都要特登著黑衫 有冇嗌埋口號先走？ 當人弱智？

4點鐘都講咗黑警會喬裝成不同人士

士氣啊士氣啊
先唔好理咩人斬狗
點都好士氣返曬黎
一個團隊最重要係有士氣
更何況我地200萬人
聽日加油

好明顯啦

假新聞

實收左錢先比人斬啦

利申藍絲

差人錢唔還？

唔撚理邊個做
總之d仆街受傷就係good news

好假

不解釋，用下你個腦諗，多謝合作

扺撚死

想劇本逼真d，最好爆哂缸

傳左好耐內地派人黎要整死幾個警察攞返民意呀!

我地唔會割蓆架
我地只會拍手

如果話關示威者事,
可以瘋狂"歡迎提供證據"

苦肉街，831之前搞咁多嘢

刀手 受害者 目擊者
全部都係我既人，點同我打

臨時演員都係 演 員

差佬好撚慘

驚就咪撚出街啦

都話咗你哋你水condom嚟啦！高層一早plan咗呢個陰謀

狗咬狗骨

又出苦肉計了

學習歷史時間:

國會縱火案（德語：Der Reichstagsbrand）是德國建立納粹黨一黨專政獨裁政權的關鍵事件，發生在1933年2月27日，柏林消防隊於晚上9時14分開始接到德國國會大樓火警報告。同時在幾個不同地點發生火災，但當消防隊到達時，主要的議會大廳發生爆炸，燃起大火。警察搜索現場時，發現了失業的建築工人馬里努斯·范·德·盧貝。他是荷蘭共產黨人，不久前才到德國。

總理希特拉和戈林很快到達現場，「發現」荷共黨人范·德·盧貝後，戈林立即宣稱這起縱火案是共產黨人幹的，他們抓到了共產黨的領袖。希特拉立即抓住這個機會宣佈全國進入緊急狀態，要求年事已高的總統興登堡簽署《國會縱火法令》，取消大部分魏瑪憲法賦予總統的權利。

好有納粹進攻波蘭前派特種部隊扮波軍突襲自己個電台一樣， 老屈波軍先攻擊

個劇本太假，不過扼藍絲夠晒

傷到荃灣巴打見骨先有人信

831前一晚, 仲要故意著黑衣, 擺明就係想老屈啦, 真係當人傻架咩....

又屈黑衫喇準備

擺明就係劇本
整傷一隻狗等聽日成班毅進狗發撚曬顛

我好擔心

漏m都多血過佢

麻包袋

收左錢比人斬

警察真係要小心啲 分分鐘入浩園 自己死唔緊要 唔好害埋屋企人啊

而示威者真係斬佢死咗啦

示威者都唔會著黑衫斬人啦
好假 唔該黑狗卧底專業少少

又係警察自己做戲

你地又係唔岩嘅 人地呀蛇都係話想隻抽
你走去三圍一都有嘅

苦肉計

收到風
收左$10000捱一刀，好返即刻升職
另外扮黑衫個幾個每人計返2000@ot
已fc

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

無証無據你話你老婆等你開工果陣做雞都得嫁啦 真係抵撚死

市民有冇沿途鼓掌
大叫抵死

未死唔好同我講

苦肉計聽日正式戒嚴

三個月嚟最開心新聞

等睇未捉到人就一口咬定係暴徒所為

Push

係扮示威者嘅警察做嘅！

叫左你D卧底唔好咁入戲嫁啦 出事啦

終於 第一滴血 出現了

我鍾意第一句

一定係鬼做

好心痛，警察先生你好嗎 ?

白衫報721之仇
話無事，點知出賣白衫告暴動

仲唔係卧底警察

屌 圖都冇張 你講曬啦

會唔會咁蠢黑衫

之前李一平已經講過，係中共派特務所為

fc

荃灣班黑社會收唔齊數仲俾人搞檔口丫嘛
唔斬你斬邊個

高層夠唔夠震怒？

好L假 831前做呢啲

好開始，技術要提升
3個人都秒唔到1隻休班狗？2人捉住，1個戒頸，clean~

似斬錯自己人

白衣人幫警察做完野打黑衣人， 轉頭警察又拉白衣人， 白衣人唔服所以伏差老， 差老唔該去拉飛天南 一定係佢搞出黎

跟住會捉到人拍片認係暴徒認罪架啦！

好彩係狗唔係狗仔

點揀都唔會揀葵芳啦

咁快開始調查？？？

電影 <<十年>> 舊橋 ...

你又知唔係老點?

我見到跑咗去淺水灣添

拉學生就9秒9 斬自己伙記個D就咁撚耐都拉唔到

香港警察 睇清楚你D兄弟未 check下CCTV好撚難？

又係喬裝
自導自演

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

各位和理非，831一定要出黎

搵自己友斬???

請傷者自行報案 我重申 強烈譴責一切所有嘅暴力

一係比刀手斬
一係就捉晒你上下3代去支那
黑警點揀？

收錢俾人斬

好賤

黒社會斬人可恥

收到風,因為有D防暴可以企好,唔曬又有冷氣
所以有其他防暴唔like,所以斬鳩可以企好位嗰D防暴

哎唷唷 有無事呀 死得人架喎

鄧炳強承認有警員「喬裝不同人物」強調不會挑起事端

大佬呀 學/武術討論講清楚啦

哦

仆街又係何妖搵刀手斬人

一定係藍絲做！
係唔係收唔到維穩費條尾數？

納稅人俾咁多錢你起浩園 唔瞓下咪好嘥

邊個斬都好啦
總之隻狗就傷左
正

差人錢啦實係

飛天南

爭人錢？

唔知醫護識唔識縫傷口呢

講左唔會挑起事端

斬成點啊？好擔心啊！

搵何妖出黎講兩句

一定係江派 太子黨 大陸權鬥緊
一係習總捉緊盤很大既棋 休班警慘了
示威班o靚仔點敢斬人

善用不推post功能，主post被洗走晒

警黑合作 又拗唔掂數？

李一平 : 中共將殺害港警嫁禍反送中

自編自導自演

明天4:00克警記招預告：示威者伏擊斬傷休班警察

肯定自己掙扎整親扮可憐

做戲咩？驚人唔知著曬全身黑色？

痴線 擺明老屈啦！

大耳窿追數好出奇？

直接攞命

收到風條友收左一百萬安家費

自已人打自己人

未找數比黑社會比人斬？

哈哈哈哈哈哈哈

唔好除制服啊
好危險啊

黑社會好黑人僧

抵死啦，之前幾人個揸刀都唔拉，放生咗佢地組隊斬人斬著個警察啦

麻包袋又好 劇本又好
我祝隻狗快啲死 落地獄

黑警呢幾個月玩False Flag玩臭咗自己個信譽
無論今次係咪「真係」比抗爭者斬啲人都會覺得係做戲狼來了現代版

借condom黎做場戲

想睇傷口 有無5mm

勝和定14k唔出糧啊啦

又自編自導自演

又係大陸兵法
一陣又可以屈鳩係我哋斬

唔好放工咪唔會比人斬

我聽返黎係百五萬左右，死唔去有花雞繩

何妖冇錢喇所以又追數

警員係現代黃蓋

唔好自己對號入座 睇武俠小說都知
邊個有預謀斬人唔係穿黑衫摭面
唔通穿彩虹戰衣咩

黑社會斬人

好人好姐點會比人斬wo 肯定身有屎啦

冇死到
即係自導自演啦

正義可能會遲來, 但從不缺席

小鳳姐

We need more

劇本與不也沒有所謂

喬裝警連自己同事都斬

proud of you guys

最近經常出刀都係勝和，一定係勝和做

有無攪錯呀 無人死？

唔好死呀重傷好喇

會唔會係個二哥突然升職冇望，發老脾？

真係有刀手壽終正寢左啦
禁哂黑衫出街丫笨

點呀 次次又炸彈又燒車又斬人
下次搬粒核彈出黎呀麻

邊位手足,勁

自編自導自演
不過唔介意你地演多幾次

喬裝不同角色
今次不完美可接受要改善

政府做左我地唔敢做嘅野

有機會 唔係點會有吞槍自殺

擺到明自己友斬自己友啦

有請小鳳姐

唔好俾大搜捕嚇到，入嚟同我一齊FF，聽日一齊行落去。

每次我一攰 就會FF嗰一日

前2個月, 有人氣油彈掟警車,
前個月, 搜軍火, 今個月, 斬休班警
全部最後都不了了之, 無新聞發報會, 全部都係咁岩係前1日
大家明啦

劇本 多謝佢指示下一步應該點做

9成9又係班鄉下佬或者福建幫，得佢地先咁癲斬人

黑吃黑

咁少血, 假左o的喎, 我流鼻血都多過佢

唉！苦肉計！！

流浮山刀手出現

港共終於出手

咁都唔瓜

比人斬-$5000

好人好姐點會比人斬

光頭佬指揮，死仆街自己有得上京仲要指揮手足斬自己友，咁無良心既

有無凳做？

一定係收咗錢嘅苦肉計

實係元朗班白衫人啦

會唔會係納粹啤酒館政變翻版?

天下布武

有幾傷呀？ 傷得過新屋嶺俾佢地打嗰30幾人未呀？

劇本出來了!!!

盧狗去左醫院未???
佢既唯一職責唔係探病咩

邊個黑警唔妥自己友啊

雖然好撚假
但係

方向夾埋狗作新聞
方向老闆同前副狗局局長羅夢雄好熟
叫佢d 靚夾下新聞唔係第一次

目擊者陳小姐向《蘋果》表示，3名男子初時站在葵涌警署附近一個電話亭，「一個企喺電話亭入面，一個企出面，另一個就企側邊，佢哋着嘅都係黑色有帽衞衣，無幾耐有個戴金鏈嘅光頭佬行埋去，同佢哋細細聲講嘢，好似指揮緊佢哋」。由於3人的行蹤古怪，陳小姐經過3人時向後一望，發現其中一人突然拔出利刀，揮刀斬向一名中年男子。

肯定係黑社會

正想咁講

有live未

一日一單都嫌少

斬得好

每次遊行前都總會發生Ｄ事嚇下人

欠債還錢

點解呀

原來冇gear就廢到咁

自導自演？

rip

葵涌晚上發生斬人案！晚上11時許，一名男子途經葵涌警署附近的電話亭時，突然被3名戴口罩、着黑色衞衣的男子伏擊，用刀狂斬手、背、膊頭及左腳。現場一地鮮血，3名刀手事成後往新都會廣場方向逃去，救護員接報到場後，將男子送往醫院搶救，警方正調查事件並追緝在逃的3名刀手。

目擊者陳小姐向《蘋果》表示，3名男子初時站在葵涌警署附近一個電話亭，「一個企喺電話亭入面，一個企出面，另一個就企側邊，佢哋着嘅都係黑色有帽衞衣，無幾耐有個戴金鏈嘅光頭佬行埋去，同佢哋細細聲講嘢，好似指揮緊佢哋」。由於3人的行蹤古怪，陳小姐經過3人時向後一望，發現其中一人突然拔出利刀，揮刀斬向一名中年男子。

雷明登個光頭警長

終於有警流血了

等左好耐

唔放工仲可以claim多啲OT

話知你邊個斬白好黑好咩色都好
總之就斬得好

好驚，佢地會唔會繼續亂殺架，快啲call愛護動物協會

善惡到頭終有報

警察又扮示威者攻擊自己人 警察好慘請不要再傷害自己人來取得勝利

連登仔根本唔急，大把時間清算，做左反而洩左道氣。
而家斬警察最大利益係邊個？

擺明煽動黑警情緒。
好似上次話有警察中火魔法一樣，想警察失控。
然後爆眼少女就發生了。

這次都一樣，上頭會不斷loop：有人斬你同袍。
Popo情緒將會大爆發。

擺明群眾鬥群眾玩法，白衫高層根本唔會上身。
Popo前線仲未明自己只係condom.

會唔會落黎個d做ar
你知啦同工不同酬, 又言語不通
一言不合咪

探員偽裝刀手斬極唔死唔死唔死點解唔死案

612 721 811

大快人心

我真係想知道幾時會捉到個刀手，同埋幾時起訴，唔知今次嘅黑社會會早起訴過721啦，定係遲啲呢

真係慘，為政府劇本演出需要，要俾人斬

覺得唔係自己人做 不過

咁驚，一係唔好放工，一係唔好返工，你自己揀啦

好慘呀
無得解脫
老狗要堅強呀
唔好放棄

中共寫好的劇本，大家要小心

講得好好

每次都係前一日先搞啲野出黎

荃灣斬人果批做嫁 唔關示威者事
你地狗仔查到果班人 咪順便拉埋囉

收到風因為事主賭波輸落一身街數
所以上頭offer左佢一筆過安家費做呢場戲
連埋以後工傷唔洗番淨袋人工

又做戲，明眼人都知咩料啦，mon post 狗

屎忽官官

假撚到

一句講曬
斬人都唔割

時間啱啱好
兩邊都出師有名啦而家

相都冇張 你話冇咗隻腳都得啦

斬唔死肯定係劇本 三個刀手都斬你唔死？你金剛護體定近平上身

今日終於有d開心野睇下啦
好撚爽阿DLLM

死左先出聲啦

光頭 ？ 係咪元朗嗰個唔會驚？

真 勇武

臨時演員都係演員

終於有人肯做野

扮示威者自己人斬自己人

幾多錢安家費？

定係個李漢民呀，條友成個黑社會咁

點解黑警要斬同事唔一槍射死佢?

守槍房（即係最低層唔係前線既狗，連打示威者都冇機會）

又知道放工時間（諗下邊d人會知）

.........

咁都斬唔死，中共唔肯找數架喎

真正be water

苦肉計？

葵芳Terminator

割...多兩忽肉ar ma

屌 又屈 查下邊個斬傷d 細路咪知咩人斬傷你手足囉 popo

又或者食左邊位江湖大嫂.....？

黑警正式被中共拋棄成為condom

9成自編自導自演啦！
按常理，公私分明既警察應該唔會理。

黑衫百分百嫁禍

又用多個condom

聽日萬事小心，唔好當最後一戰 仲有大把時間慢慢玩。

一睇完已經知自己友做

近日治安唔好，黑衫人想保護警察，情急之下未能出示委任證，混亂中誤傷警察，警員掙扎時仆左落把刀，非常遺憾，檢查後並無明顯傷痕。正如警方記者會先前講過，做法唔理想，但可以接受，有改善空間，手頭上無資料請事主報警，有冇人有兇手冧把，我地幫你追輯佢，我諗郁動得多跌咗。總之呢就係遺鳩憾，我地良好市民對暴力係零容忍，如果有警員感到害怕就唔好收工，唔好行出警署。

唔知江sir 有冇補充？

出到苦肉計 同類砍同類？

挑動警察仇視明天＂暴徒＂，他們有無咁蠢呢？？！！

面對市民＋組織部，他們肯定很大壓力。
最好辦法，不是和他們對抗，不是落井下石；召攬，懷柔，善待之！！！

先唔講真係同路人都唔割,根本呢個時候斬9成9係佢地自己友斬,我就唔信佢真係傷得重

一定係自己人做架咩

分分鐘搵刀背斬

俾三個人斬都仲未死 你話唔係劇本？？

驚就唔好放工

目前：
Gphone周庭 拉左
譚文豪 拉左
區諾軒 拉左
張超雄 準備拉

如果係咁，鄺神都可能比人拉
目的有2個
第1：831唔會有議員行到出來
第2：黎緊既參選，民主派好難參選，有籍口DQ

另外葵涌劇本：休班警比3名黑衣人斬？屌你咩

林鄭同班黑警仲有咩招數呀？

自己友斬架

by 藍屍思維

入院圖都冇
睇下人地劉進圖

李漢民八鄉，應該雷明燈果個

認真啲，臨時演員都係演員

擔心聽日狗狗會痴得更狂

大家小心

同一日搞咁多野，唔係中共，就係林奠

哈哈哈哈哈

時辰開始到喇

原來只要一路唔割
共產黨就會斬差佬

比大耳隆追數姐

次次都係有事前一天做野，有冇咁巧合？

Q1.將軍澳斬到重傷點解唔見佢咁大陣仗？
Q2.被斬黑警有無借錢唔還？有無同人結怨？有無勾2嫂？

狗咬狗？

會唔會係臥底警員未收工呀

依D行為一定唔會係我地做
一係就係D無腦黑社會以為咁做可以轉風向
一係就係佢自己私仇

點解近排狗會成日CAP 圖話我地會麻包袋之後真係過幾日有人去斬狗先
好明顯係劇本 推 緊急法

唔係話唔信你，但係一句fact checked就真係當fact checked會唔會太過求其呢

個休班狗有冇報警呀
冇報警咁大班人黎查咩呀
荃灣手足被人斬冇報警
你地就話冇報警唔洗查

可唔可以試用勿推post功能？

真係鄧班前線狗 陰功
人工要包埋 俾自己友斬

點解無死

又搵人做戲

係咪苦肉計 唔係又唔區

咩人最鍾意喬裝成示威者？

就係差人囉！

七七盧溝橋事變, 日本都係咁樣搵左個借口打中國

新都會有閉路？仲逃去果到？一睇閉路咪知囉on9

睇下黑警點查

咁似六四軍人被騙開槍既，共產黨真係咩都做得出

現場遺下一張正方形被褥

我見唔到有人拎住攻擊性武器

真係橋同一日發生咁多事

重要著衛衣

個劇本已經拍到去呢步啦? 辛苦哂喎 阿蛇們

破到案喇，你班暴徒
黑色上衣及戴口罩 100% match

仲要影到睇撚住你地唔只三個入警署

劇本
大家聽日萬事小心呀

係咪叫雞唔比錢呀

一係林奠一係中央買兇

葵涌晚上發生斬人案！晚上11時許，一名男子途經葵涌警署附近的電話亭時，突然被3名戴口罩、着黑色衞衣的男子伏擊，用刀狂斬手、背、膊頭及左腳。現場一地鮮血，3名刀手事成後往新都會廣場方向逃去，救護員接報到場後，將男子送往醫院搶救，警方正調查事件並追緝在逃的3名刀手。

目擊者陳小姐向《蘋果》表示，3名男子初時站在葵涌警署附近一個電話亭，「一個企喺電話亭入面，一個企出面，另一個就企側邊，佢哋着嘅都係黑色有帽衞衣，無幾耐有個戴金鏈嘅光頭佬行埋去，同佢哋細細聲講嘢，好似指揮緊佢哋」。由於3人的行蹤古怪，陳小姐經過3人時向後一望，發現其中一人突然拔出利刀，揮刀斬向一名中年男子。

消息指，被刀手斬傷的45歲男子為葵涌警署的警員，駐守槍房，當時他剛剛下班離開警署，未幾便遭刀手伏擊。據知，他送院搶救後恢復清醒，惟傷口見骨。

手足邊有個look咁柒既人,擺明黑吃黑

好理性的分析!

緊急法前奏
屌你老母, 當日荃灣有市民被人斬又唔見你咁緊張?

着黑衫 扮明屈示威者

根據我係藍屍群組睇咗咁耐 苦肉計

出埋苦肉計

又想屈示威者??

無事呀嘛呀蛇

明知犯眾憎， 放工就應該搭車走， 明知係街有風險都照行，黑警自己都有好大責任

同上次氣油彈掉狗車一樣前一晚
不過唔理係咪劇本
拍左手先

好撚慘

俾人尋仇定收咗安家費？

陰功喇真係

傷成點呀

到底要幾無知先會係差館格離出手，做戲可唔可以做好啲

又要咁啱斬個守槍房嘅
啲高層畜龍都俾人起哂啦
又會揀個無俾人起嘅

屌，都冇錫春袋，一定係西環比錢黑社會做

又係得左報先收到風

擺明扮啦 要斬洗等今日咩？

笑然左

邊個猜輸要比人斬

熱心市民舉報刀手

我要睇傷口圖

香港警察群黑社會的後果

有冇人覺得係自編自導自演

劇本
冇人信囉

冇可能咁特別嘅，可能要等兇徒再斬多幾個先有機會了解詳情....

目擊者陳小姐向《蘋果》表示，3名男子初時站在葵涌警署附近一個電話亭，「一個企喺電話亭入面，一個企出面，另一個就企側邊，佢哋着嘅都係黑色有帽衞衣，無幾耐有個戴金鏈嘅光頭佬行埋去，同佢哋細細聲講嘢，好似指揮緊佢哋」。由於3人的行蹤古怪，陳小姐經過3人時向後一望，發現其中一人突然拔出利刀，揮刀斬向一名中年男子。

真係唔係示威者呢

成日㗎啦
朋友做財仔
佢話公司最中意借錢畀
公務員/校長/租公屋人仕
特別係紀律部隊
因為睇死佢地份工/層公屋走唔甩
可以日日去佢工作地點門口lobby恭候佢

估唔到政府真係做得出呢一步 好嘢
警犬自己睇路啦

仲拉唔到人未搵到人祭旗呀？

流浮山200刀手終於搵到路落山

三個人斬得幾滴血
都好鍚住黎刴

始做戲多啲喎

又出埋晒呢啲濕鳩招數

係差館旁邊 仲要著黑衫
講真唔似係真勇武做
似係想攪到更分化
強國作風，人民打人民

希望受傷既人早日好番啦

場戲收左幾錢? 講!!!!!

係葵芳要斬都斬光頭殺星啦

去警署應該搵到兇手

又係特登成身黑衫?衰左咁多次都唔醒目，究竟係咪想呃到人。

自己人斬自己人又屈示威者

黑社會太過份啦

白粉報仲一黎就 修例風波：休班警...
肉酸到

咁得閒share警察被斬，不如花時間將更有意義嘅post share俾身邊嘅人

邊個再話endgame我請佢好好放低

我哋嘅戰鬥宜家先開始嗟

得罪自己人

不過都唔割
你叫刁狗柒婆收手啦
否則到底係真勇武定二五狗斬？

邊個知呀？
黑警再唔殺柒婆
卒仔被斬只會無日無之

真係示威者點會著返黑衫

黑色上衣及戴口罩

那有沒有戴頭盔和豬咀呀

似政府搵人斬。。。。

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

連登仔揸遮就叻！

d休班警咁多不良啫好，比人尋仇好正常
唔好亂屈先好

好耶

做得好！！！可惜未夠完美，有可改善的地方，但可以接受！

跟住好快捉到人拍片自認係暴徒認罪!

好主意

應該係黑社會以為真係警察拆二坡坊啦

有無搞撚錯呀 斬佢唔死

收左咁多OT錢過澳門輸晒
追數唔還咪比人斬

咁多個POST都無講有幾傷 好擔心架嘛

葉虎又出動了，黑警睇路

枉佢地仲咁爲主子仆心仆命，點知真係condom

用下腦都知正常人唔會警處外落手啦 比你走返入去咩on9仔

仲推post?

又自編自導自演今次收咗幾錢

浮瓜

成世唔撚好出狗局就啱

冇圖冇真相

一日出咁多劇本，是咪當人ON9?

抵撚死
驚咪唔好岀街囉

哦？想為聽日武力升級做大龍鳳？

200個終於有3個行到去葵涌

放心吧，你們還有黨啊！

Mk仔叫春都深過你啦

我頭先都比A4紙剔親呀

隔離條渠夠

真心比人斬死先好報啦黑警喎 掂到㗎咩

狗斬狗

條女好毒
對住忠心的僕人都落到手

呢鋪唔好屈示威者呀

放左工先俾人斬 政府咁仆街想慳個浩園位都有既

唔好死成世行唔郁就夠

Dllm我流鼻血都多撚過佢

#ChiNazi

Condom

警署外遇伏

玩夠未港共政權同班狗
今日全日劇本

警界奧斯卡

假到

自己出得街就要預咗有風險

我覺得係苦肉計

屌你又想屈鳩我地
自己人點會著黑衣咁蠢啊

陰公囉

平時示威者係警署出面就9秒9鳩衝出黎
而家同事比人斬完毛都見唔到

肯定爭街數被黑社會斬㗎啦
黑社會收錢愛國嗰陣: 白衫
幫"公司"做嘢: 黑衫

可能休班警賭錢唔還呢

有見骨圖未，好想睇

著黑衫黎斬，博拉咩。明係插贓架禍啦

黑社會真係無法無天阿sir快d拉佢地

自己人斬自己人？

收左工唔係因工死阿 政府擺明想慳返個位喇

離曬譜

差好多街數唔還呀？關市民咩事

劇本
話咗要犧牲班前線狗㗎啦

九9九老黑做

又自己人斬自己人
連登仔鍵盤戰士黎 邊夠膽

Fact check

屌...摵倒刺都流得多血過佢啦
咪撚扮慘

新都會廣場躲避

有晒閉路喎

大家聽日要強烈譴責黑社會啊

借路問一問
邊到有好味花生買

九成都係欠波數，或賭輸外圍冇錢俾

特登寫明係黑衫 有咩居心一睇就知啦

終於出呢招
港共仲有咩做唔出

黑社會不滿721被秋後算帳

休班警差人錢？
收數佬著黑衫入示威者數

將軍澳一個人一把刀都一地血
三個人三把刀，屌你老母牛油刀黎

個個演藝學院出黎 不過戲都屎 一睇就知

收到消息 呢個係收錢比人斬既~應該係除非唔係

大耳窿：找咗條數先至同你對話溝通

臥底condom斬休班condom

777咁做係咪想幫班狗打支瘋狗針，令佢地聽日打大力啲，順便等班中立狗幫手咬埋一份

可能搵幾個散仔預左交差 開埋假fb扮黃絲

當苦肉計遇上豬隊友
下次醒少少啦
你咁樣會令我好治癒嫁

唔放工就唔會俾人斬啦

理得班狗死
唔好浪費精神

爭人波數呀？

咁都唔撚死得??

朋友個姑姐個女個男朋友話佢叫雞唔俾錢喎

黑社會無法無天！
強烈譴責暴力！

白衫著黑衫斬人???

教材式覆桌 估唔到咁快。破窗效應出現了

夾定,3個斬佢1個都斬唔死
肯定夾定又有得claim工傷

一定啦，黑警最鐘意免費餐

係

等左好耐

自編自導自演
黑警是Condom
So sad

流鼻血咋下話

絕對係支那派刀手做場戲
刺激班狗既情緒
令到聽日對立面提升
明正言順用港共嘅緊急法劇本

出黎開記招譴責未

唔啦 劇本太爛 睇穿晒

肯定開記招強烈譴責黑衣暴徒。
屌，唔好再上演苦肉計啦！砍人係黑社會先會做架

又搵自己友斬自己友

欠債唔還錢，不意外

佢老母閪銅鑼灣示威者現場都多血好多啦

天收

死得未

係咪 朱振國比1條友用生果刀插都變植物人 3 個刀手無分開幾碌點交貨

如果勇武派真係咁勇武⋯：

1）行動時點會咁on9 著返黑衫？俾我一定著返白衫或者藍衫，仲要著返I Love HK 衫㖭；

2) 點止只係斬傷咁簡單呀？

3) 駛乜等到宜家先郁手？仲要咁啱隔一日就831 呢啲咁敏感日子

4) 警署外週邊咁撚多CCTV，邊會咁蠢揀呢啲危險地方郁手

5) 如果係真黑衫，實9秒9拉到人啦，駛乜等到宜家都話響度搜索緊？明顯係想扮搜索，但響度度緊橋點屈班示威者，入示威者數（可能先求其捉一個再暗亞底叫佢揸住把刀，套佢指紋）

國會縱火案（德語：Der Reichstagsbrand）是德國建立納粹黨一黨專政獨裁政權的關鍵事件，發生在1933年2月27日，柏林消防隊於晚上9時14分開始接到德國國會大樓火警報告。同時在幾個不同地點發生火災，但當消防隊到達時，主要的議會大廳發生爆炸，燃起大火。警察搜索現場時，發現了失業的建築工人馬里努斯·范·德·盧貝。他是荷蘭共產黨人，不久前才到德國。

總理希特勒和戈林很快到達現場，「發現」荷共黨人范·德·盧貝後，戈林立即宣稱這起縱火案是共產黨人幹的，他們抓到了共產黨的領袖。希特勒立即抓住這個機會宣布全國進入緊急狀態，要求年事已高的總統興登堡簽署《國會縱火法令》，取消大部分魏瑪憲法賦予總統的權利。

納粹黨首腦宣稱這起事件是第三共產國際策劃的，逮捕了三名駐共產國際的保加利亞人：季米特洛夫、塔涅夫和波波夫，當時警察並不知道季米特洛夫是共產國際的負責人，在萊比錫審判時，季米特洛夫自己辯護，被宣布無罪釋放。

維基copy and paste

自編自導自演
3斬1都斬唔死

男子身至少4刀 手 膊 腳
腳最嚴重傷至見骨

from 現場記者

真係當人弱智

肯定劇本
專搵件 守槍房
condom 仔睇到未呀

點解你咁肯定係佢？

全世界得佢光頭啊？你當元朗八鄉分區指揮官李漢文流架？人地假假地都有哂指揮經驗夠熟手

哦好呀快啲捉個三個人啦

跳閘都跳唔到 講經咩

普通市民都睇得出咁明顯

20分鐘時間，記者可以做幾多野？

大家睇依個

絲打：我黎m既血仲多過啦

呃到無腦藍絲 唔錯既又

黑衫口罩

同黑社會721傾唔掂數???

咁都斬唔死 可惜

話人係鬼嘅垃圾，葉公好龍，和理非都不如，又話核彈都唔割？而家就縮喇學吓藍絲，有啲心理質素得唔得

老牛都唔割

一定係想嫁禍示威者

睇live現場有個位好多血

兇手

似想撩鳩班9 聽日小心

64果陣都係咁，話學生殺軍人之後屠城

3個人斬4刀，每人1.33333333333333⋯⋯刀

條數分唔雲喎大佬

見骨都未得 最小腦癱先收貨啦 如果唔係點對得住我地D兄弟

你休班警著便服正常人都唔知你係警察啦
除非識得嘅人做啦

周瑜打黃蓋

火魔法燒偒腳2.0 ?

會唔會跟本成件事都係作出嚟

咪撚想屈示威者啊屌你老母垃圾狗 自己友斬自己友咋！！！係劇本黎，依家啲狗咩都做得出黎

3個都斬唔死

831中環 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

自編自導姐

屌你

君:啊超 係咪同d元朗黑社會講唔掂數比人斬阿

c奶:下 關咩事阿 黑衫啵 緊係示威者先啱啦

a君:超 係黑衫既話條友比人斬死左啦 人地示威者好幾十個比人斬比人射殺阿
三個刀手會唔斬死你?
之前將軍澳荃灣北角 比人斬親都斷手斷腳殘廢嫁傻閪
之前咪有條片影到狗狗比錢黑社會斬人搭曬膊頭既片既 扮明而家傾唔掂數 咪斬鳩你囉

c奶:下 咁點解冇斬死左佢既

a君: 斬死左撚有錢收咩 斬死左d狗既即刻拉鳩佢啦 仲比錢你 ?

應該即刻變陣，比對手更快，聽日搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子

我睇下聽日你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

仲有藍屍 藍屍為錢 咩都做得出

啲黑衫有冇show編號?
唔好乘機屈啲示威者喎死黑警

唔出街咪冇事囉

講左好耐架啦！派人落黎攪死幾件警察攞返民意呀麻!

無一隻狗係無辜

時間啱啱好

tbb d劇本係咁架啦 唔好咁高要求

聽啲fd講，比人斬個隻狗係收左安家費，事成之後仲會有徽章攞，係何妖比錢數字頭搵人斬隻狗，之後屈落示威者到，大家小心中計
。

五大訴求 三大原則

缺一不可

三名黑衣人

唔通西環叫黑社會斬返黑社會

team kill狗隊成日都發生架啦

大家係咪唔記得左手足係荃灣比人斬到好傷
兇手仲未落網
所以宜家又出黎斬人了。 希望警賊盡快將兇手輯拿歸案 免得再有popo被斬

W.T.F.H.K. 反送中 Anti Extradition Bill Edition

一定老屈啦 如果係手足做既話一定係第一時間還左眼先
下次還左眼先再老屈啦

都未死？！
點做野架？！

祭品都未死！點出大技呀？！
你話係唔係老解？

東方

只要搵到證據係自編自導 咁日後黎真果陣就冇人再相信政府

祭品都未死！點出大技呀？！
老解～你話係唔係呢？！

邊個教佢淋血架，啲血個角度淋得好差

南亞仔點錯相？

死得未吖

我睇tbb學犯罪心理大架
D劇查案會睇犯罪pattern，咁耐以來得黑社會同藍絲用刀，所以一定係佢地斬人！
仲要又係荃灣，地點相同。
一定係上次班人斬完手足發現無比人捉，所以提升難度。查完

opps

平時撞到一個著黑衫嘅都即刻查人身分證
家陣三個黑衫企咗喺警署外仲可以慢慢等到佢收工

聽日4點前拉唔到人就一定係內鬼做

黑警見到條街多過3黑衣人都啤住你, 仲會比你行到埋警署附近
話時話, 3個斬1個黑警 有冇好似荃灣手足手筋腳筋咁傷先
如果冇既話, 真係好鬼似劇本
3條友專登埋伏剩係可以令警察小傷